唔同你玩，唔傾計，唔算欺凌呱？

咁一係成班人同你玩兵捉賊？
但而家兵唔捉賊喎。。。點玩？
唔同你玩就要拉？

九二九三 全港三罷 不見不散

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同個官講

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

屈你咪得囉
警察教出黎既狗後代識屈人有幾咁奇?

我唔同你玩呀!

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

緊急法第一條，唔同警察子女傾計，可被判監六年

孤立那能算欺凌......讀書人的事，能算欺麼？

逢勸d家長叫仔女唔好痴埋去
ㄧ陣比人屈送去新屋嶺就唔好啦

道不同不相為謀，唔同你玩都叫欺凌？

你有種咪唔好同我玩 我一定舉報你言語暴力我 你等比人打獲啦 反正我有特權 我講咩都有人信

警犬可能學美國拍戲咁咩活動最少都要有一定比例犬子參與

唔係諗住咁就算呀

捉人都無標準啦on9

選班長只准狗仔狗女做

拉得幾多

咁無計傾點算欺凌..
你女神唔采你唔通你又告佢欺凌..

我仔仔都有個同學仔爸爸都係警察。

但最近佢話俾我知話好驚返學。

因為響電視上面好多人俾驚察打。

佢話好驚返學會俾嗰個同學仔打，因為佢爸爸好惡。又話唔準唔同佢仔仔玩喎。

之後我就同佢講。

罷課係唔啱㗎。

人夾人緣啫，冇得勉强

你迫我同你玩 我夠覺得你欺凌緊我
日日對住你好撚想嘔架嘛